[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[71] 春祭 生得聰明得罪你咩

What I expect Zeta can do:

What they actually do:

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

轟牙！

#1001 大蔥
地雷

地雷？

等出 zeta plus系列

有zeta啦？我dl返睇睇先

冇人可以阻止我改頭Post
請各位zeta持有者做個負責任的鍋物先

bio sensor 用完後個駕駛員會唔會好似加奶油咁, 變左星星眼傻仔 ?

已經將部zeta油左做plus a1既色

3部thanks,
a1, b1, c1 泛, 援, 突各一部

感覺上營運好似怕左一出就好似MK2同力奇咁強勢
部ZETA SET到唔上唔落咁

PARTS睇黎都係加防好D

出過MG果部阿寶專用紫白色都好型

地雷

我覺得z支矛出手都唔夠快
明明同一個模組 哥B係好爽手
Z就唔湯唔水咁 又要預距離
我寧願佢主武副武模組調轉

zeta 真係幾廢
用勇士j吊打佢

lm

佢廢又廢唔晒
不過個定位好模糊
依家只係靠血量同boost取勝
射擊格鬥都中庸
打游擊又唔似Gp03咁爽手

上面成班歐洲人講曬啦
又zeta 又03 又哥B 又MKII 又力奇
我呢一部都冇呀

真毒留名，今日下午有冇人打合作mode?

用順啲先再評 個機動性好勁
幾啱我呢啲追擊&脫出型玩

有同感，雖然同京寶唔係好似，但自己用落打法相近
今晚試下裝個parts迴轉快啲，可能仲順手

我怕發動bio-sensor 時太快所以打消咗
暫時整咗血build飛行build同全攻build玩
飛行build其實幾好用

其實作為平衡機都偏向難發揮？
D廚機一係射高或格高 睇下mk仔同力奇

我比個機會你講多次

屌你老尾強人勁到打重高同自護關輕鬆兩分半內完

要點樣先可以發動到？

30%血以下 大概5千幾血就發動

唉都係得個知字
你地D歐洲人
又zeta 又03 又哥B 又MKII 又力奇
我呢一部都冇呀

魔法卡呢

咩魔法卡

人地唔課都有齊全套 咁公平咩

武器威力：2300

bio-sensor 應該要加夠50格補啦

堆滿格耐同lvl3腳甲
一發動就有70+格耐同格補
衝入人堆做狂戰士
唔知有無得諗

呢度大把人課金啦
上個po先有個大課長

耐実弾補正(+15) 22
耐ビーム補正(+15) 22
耐格闘補正(+15) 22
各耐性插多13就得
其他插血同boost

原來耐性50封頂？

我都覺要練
佢定位應該係打偷襲游擊
但依家個個揸Z 大亂鬥 變咗顯示唔到佢價值
要等遲下多返Mk/03 係場上會正常啲

我都係用百式插耐光先知
zeta個boost就99封頂

咁講好似要課一課

課啦

認真我係課咗1pack
笨大收到數先比我抽到

真
我都係差唔多1pack先中
笨大邊有咁好死

單打???

0課

0課揮手

2:17
強人真係solo都搞得掂

運氣用盡，白卡 The O冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa, 香港香港香港人
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9. 東京熱太郎
10. 再抆線切手指
11. 吔蕉啦好無
12.

我地氹緊人課金，做乜係要衝出黎哂命

上面啲無課係少數 真正嘅無課係得呢啲

上面嗰啲叫一級賤種曬命成員

完全無意慾抽是咪正常

Gline專用雙矛（無部機
同場加映B3同伊改嘅武器 但邊個會拎佢地上500場...

講真，想要既一定要課金到抽中為止，唔係就好似我咁到依家03都未入到手
我知錯啦 Orz

係

我零課咋喎, 我冇話自己有勁機喎...我又冇mk2又冇zeta

you are not alone, 我都冇乜意欲抽zeta
免費十抽都等4月1先

嘩, 今晚真係要試下

強人應該係而家最大力嘅格機
不過我打自護係用妖精 因為可以一下下格幾件

今次更新最大嘅大獎係抽中汎用飛虎

我係鞭霸同汎FA

吉姆 lv2

STEP 1 GM Custom

我係吉狙lv3

有百式同custom strike 已經係我運氣最好嘅一次

偽毒仲要哂！

1 pack 姐係幾多 719?

true 巴打 we are frd

香港人果然貼地d

你地自己玩埋佢

對學生嚟講好貴 最重要唔值

抽中 勇j lv1

學生哥就唔好抽啦

有錢應該買new gundam breaker!

學生哥玩完想溫書 打工仔玩完想返工

免費抽出武器

不了

抽唔到咪儲吓
嚟緊仲有三彈step up

百式用一世
就係抽唔到先逼到我用gp01打爆03

差少少卷先夠換01

有zeta 要咩01

真係好憎課金game,
用同樣價錢已經玩到witcher, xenoblade, ssbu, zelda, 動森 點解要課俾你
頭先俾隻手遊無腦加難度激到唔想玩

一齊多謝咁多課金嘅人幫gbo 續命

撞到個出名痴線佬Pakomalu

一開波係咁衝去對面送頭 之後出人仔係基地spam辛苦了 大家見到小心啲

好野來的

多謝各位課長

仲有個咩咩starwaystair用妖精嘅 都係troller

夠卷，諗緊換唔換02

卷都唔夠

0課係咁

全靠課長我地先有得玩

我0課應夠玩GP02

之前仲on99咁換咗迷彩
搞到依家換唔到01

02都值得換

抵啦 zeta

換啦
我覺得對gp02個壓力仲大過百式

新po lm

打混編支機成為最大嬴家

炸撚到你班Z斷腳

は？？？？？？？？？？？？

偽毒要殺

細佬我新玩,想知做免費仔係咪只可以做日任儲coin抽野

係

同app game差唔多

平時抽嘢啲機率唔太好
等到活動抽step up好啲，可以半價十抽、必出三星等等
而家就有step up, 入面pick up唔少實用嘢，可以一戰

係 有盾嘛

原來隻汎FA都幾好用
輕鬆上十萬

前排夠硬正 俾曬機會你射飛彈 DPS高到痴線

想抽中

飛彈直頭係放血
Beam oh又低
可以不停輸出

我都係琴日先抽中

自從400兩部飛虎通街走之後gm custom已經無咩用.... 除非你渣機槍啦

飛彈最陰濕係打停值低 好多時唔覺唔覺俾佢偷左好多血

同埋佢上彈算幾快
不停射
襯人哋訓低爆腳一流

有冇下格團嘅巴打要解任，留個名約個時間

我大小號都未解任
但諗住4月1號先打

入軍團，慢慢儲野，呢個月個個星期有免費十抽

免費十抽.................武器

I know that feel bro

馬沙你上次課咗幾多

百幾蚊

夠咩？ 早抽單抽咁課？

機槍custom就算啦
反正隊入面有一兩部counter飛行（捷達F, 蒼騎, 汎支奶）都差唔多
gm custom咪繼續喺地大力筒格

鋼彈原型機
機體性能 LV4 機體HP由「18250」提昇為「18500」
LV4 機體耐實彈修正值由「18」提昇為「22」
LV4 機體耐光束修正值由「16」提昇為「20」
LV4 機體耐格鬥修正值由「20」提昇為「24」
LV4 機體推進器由「55」提昇為「60」
LV4 機體技能「戰術裝甲 LV1」提昇為「LV2」
附加 LV4 機體技能「推進器輸出功率強化 LV1」高速移動速度+5
正

開頭二十抽之後單抽幾次就中

可惡 我又想跟機

唔係想要衫同頭盔就單抽
反正機率一樣
上次部02都係咁抽返嚟

4% 一下

人生太難了

true

好在細ac 有03

Lvl 4 cost 500 即係一街都係mk20同力奇， 呢部突擊機.....

快d打哂training. 同埋搵人帶你打3個模擬戰

抽step up有冇z中
見有z玩番

03都好勁

用呢部不如用妖刀

阿姆羅39 ching sick play

有 免費個十抽都有
利申 乜撚都抽唔中

動作夠簡單 我鐘意
不過我都有妖刀

幾時出只要打不中 嘅簡易message

見有z 想用埋以前儲落d幣

打完training了

兩個都抽得中 抽中記得上嚟post 俾大家認住你

All in啦

我宣佈MLRS不死

抽左140個
唔鋸課多31個先中

出現了

之前抽140個點會依家先中件衫
定係你貪心抽Step up?

頂好想課

忍手呀，唔好輸俾笨大。
反正咪爽得一星期，之後撚會有人開600場打咩

啊！

仲差10張回收卷

我都差10張

是咪冇望了 想要02

仲差兩個箱應該仲有機會
你打咗限定任未？贏20場有50卷

巴打得閒打嘛

如果有550 勇j 就射撚死哂班zeta

仲差14 場 巴打幫幫手

諗多左
支槍未儲完就比人斬死

打幾場街場

1 on 1 都ok

淨係1v1ok?

原來你係尋日打我個雙面蟹

你開？

係咩？

記住你

唉

Sor

始終輸屬性

國難當前
CharAznable

唔係唔比你地吹水
但係你兩個不斷推post，有時一個post係完全無意義既內容
間中一兩次都算
依家上黎追post幾版都係咁，好難追post睇下其他人講咩
平時大家討論下新機/內戰等，一齊上黎吹幾下係好正常

但依家係得你兩個自己約戰就咪猛咁推post啦

我就黎頂唔順就快block左你地就算
請見諒

sorry我ps message 佢

好串

唔係下個禮拜先出02咩？
下個禮拜又有免費十抽回收券啦

下星期呀 咁就好

你今日抽到zeta 未呀

未抽，4月1先抽
今個月大小號都做完月任(26/26)

想問下新mode啲獎勵幾耐更新一次

你當好似係訓練咁
應該唔會更新住

真心好痴線
見今日日任唔洗勝場
諗住Troll下宇宙場降rank
點知Hea住打都場場贏

難為平時禮拜三要打幾多鋪先拎到兩勝

啱啱250宇宙場撞到下格團巴

係咪我

揸輪椅嘛？

係呀

我聽大家講課左7百幾之後all in 中左一隻咁大把

課長
起碼中左呀

比人推左入坑

睇人駛錢最開心

但係開心嘅

係啦咁

啱啱個場太專心想打4隻
表現未必咁好

頂space 場

719719

好似condom 咁玩一次就

但係諗2諗好似唔係好抵
想要嘅GP03 MK仔都冇

同樣嘅錢你已經夠買iceborne + the last of us 2 隻驚真係黑洞
無保底又貴

多謝課長令我有game玩
7百幾夠買兩隻新game

仁王2 依家二手360 左右, Bio 3 一出我估400
真心俾多少少玩到兩隻新game了

課金制真係痛瘤 我鐘意gbo 1 果種多d
打設計圖 痴課金嘅人刷圖 幾好

所以冇愛就真係唔好課

第一集一樣要課金Energy
其實佢課金買機我覺得無問題，起碼你有數得計
課金抽機真係不了，直接倒錢落海

energy 你開多幾個ac 玩都夠

開多幾個ac解日任=解解下畀隊友激到爆血管死

可能個個都諗住降所以hea打。好事，我唔駛降都好快夠哂榜首次數

邊緣人點樣3分鐘打完合作任

係個post到吹雞/solo強人硬爆

留番4月1先解

第一關用Z高多用變形
第二、三關用強人

冇強人點搞好

啲AI真係好低智能
行行企企有時又阻住哂

最嬲係俾AI下格

我冇強人打極都過唔到第二關

高達原型LV4或京寶

我都冇
如果用援機鬥快殺d卒仔有冇得諗

我係想下格時, AI 一炮打停我, 我頂佢個肺

嗰個mode冇得轉shortcut，用zeta用得好唔順

勇J

輸多兩次習慣到

自護號咪又係多武到 shortcut都用唔曬
都係咁用 記得住就得

格駁格無short cut完全駁唔到

好似落左dp

見有巴打話卷有得換02 但係我得01
係咪大家見到既都會唔同？

過多兩日先到02

YJ真係好正

佢成日都中劍氣

自護既劍氣

星期六rank4鋪有3鋪啲人係走到散哂

第1關打左幾十場
最好個場先得3:10幾
成日比個ai隊友斬到瞓低

週未/假期打rank=心理輔導

週末打rank可以訓練eq呀

你用咩機？

佢比個部z

我都未解
一個鐘後可以開機

如果你冇機唔易駁格

同埋盡量唔下格好啲

我瘋狂兩把刀輪流斬一下

斬兩下轉武器再斬兩下 loop
你打停咗佢會出緊急回避
出完點斬都得

ai反格好快，我成日靠長刀兜佢側而橫格
連到嘅話，長刀橫下-短刀上下 應該都打得走一半血

睇住無課既fd輕輕鬆鬆抽曬z系列d機
隻game真係想逼死d課金玩家

剛剛軍團任務有1個coins，剛好夠30 coins...

我要Z Gundam呀

想要超級高達

強人好似Lv2都落埋DP

佢係阿寶聲嗰個？

下個禮拜四先換02

古谷徹？

把聲似啫

課咪得囉
屌你老味又曬機

有冇場？

壺案件

用力奇hea玩都2:45搞掂

運氣用盡，白卡 The O冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
超級0課曬機撚屌: 雷諾風
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.北孤
2.電台女皇
3.諗唔到咩名
4.獨海迷途
5.咸魚人生
6.浴缸裡的貓
7. 單身都儲唔到錢
8. 東京熱太郎
9. 再抆線切手指
10. 吔蕉啦好無
11. 香港香港香港人
12.

不是吧

冇得轉shortcut嘅zeta真係用極都唔順手，唯有返去玩力奇射射射，一take掂左

一陣試下先

邊有曬機，之前已經係直播俾你地睇了機庫啦

仲咩我轉了title我係新手，邊有咁多機曬

打極都打唔到!!

今晚再叫人幫手好過啦

打到手痛,打電腦仲難過打人

我今晚要搵人幫手解第一個任

不如表上巴打報下數
有邊個真係抽唔中zeta

可以上水，但時間應該幾唔啱？
我得聽日朝早得閒打到
係指7-9果隻

未抽計唔計

我ok ar

過左4月1先喇

用強人都算考技術
兩關我都mlrs過 試一兩次搞掂

用耐左Z又唔差
一定要改滿格數，裝parts 可以多好多變化
其實部機最大問題只係無強判，其他都無咩問題
同埋而家600/無限 周街都係Z先突顯唔到佢勁，唔似MK2 出喺500好似神仙下凡咁

無強判真係唔掂，以第一部600c同咁高人氣既主角機黎講
你話唔想整到咁屈
咪一係短劍中判，長劍強判都好呀

改做西瓜冰重跪唔該

呢點係失望啲
但部機夠硬、長氣，攻擊力唔係弱
如果再強判，突擊應該完全唔使玩

我可以 10點？

gun

其實泛用機本身強判已經唔合理
明明得射擊弱雞個啲先有強判
但係部mk II整雙打停加強判先唔合理

可能之前mk2太屈所以zeta特登整到咁

782同178強判，搞到大家有期望Z都要強判

10點ok，人

齊人

我簡單d
zeta個四粒飛彈改做哥b個兩粒就夠

今晚內戰?

佢地刷副本

部訓練吉以為自己上尉19 就好打得
我全坦渣II 都射瓜你啦

P.S. 小號中士，唔齊parts

內戰都ok，較掂個任可以下格你地

細佬我新仔想知點集合

坦build

少量parts

新手依家先加入 係咪太遲起步？

咩點集合？內戰？
通常大家預左時間
差唔多夠鐘就會有巴打開場，然後出黎

唔知
呢期咁啱做緊新手活動
尤其72小時個step up仲upgrade埋

thx

好 下載中 希望唔會好快比人虐打到無癮

去返低cost場練習先
希望唔好太多釣魚人

細ac 好難練官階

請問咩cost咩鐘數？

唔遲，呢排個個星期有免費十抽，剛剛好

可 ko個任頂多5分鐘

如果一次過唔到就唔知5分鐘

新手教學中

記得玩晒訓練，有12個金幣

我都係新手，唔會太遲，3星機唔太難中

新手記得儲15個先去半價十抽

其實gbo1 個平衡好d or gbo2 好d

任一 自己一個都得其實

抽完 中卒仔機同埋d配件 係咪退得game

我尋晚過唔到
證明我太廢

日常黎
你無論開幾多個acc都係咁

同埋15 coin step up 最後嗰部點都唔會係卒

抽到Z真係慘
成日忍唔住飛出去比人溶

歐洲佬唔會架

其實係專上600打歐洲人

咩機？有d卒機其實好好用。同埋新手每打三場一定有一個箱

唔會架 你打多d 低cost rank 先
慢慢玩啦唔急
冇經驗俾你抽到zeta 都係會死

真新手俾你抽到Z高達都無用啦
上到俾人屠得仲甘

都鐘意下格歐洲人

依家d 歐洲人真係好古惑你呀 係呀就係講緊你
ps. 我又唔中啦

Step 1最尾好似必中bd兄弟

仲有吉姆特裝同吉炮II
不過呢兩部都係勁野

有d新手見低cost節奏慢就棄game, 俾佢地試下中高cost機快節奏都係好事。

我幾鍾意慢慢打
體驗好過msgo玩鬥秒

仲未拎到
遲下整返個坦克車大戰

高cost只係歐洲人屈非洲人
低cost先係真劍勝負

低cost先最好玩

300 cost最好玩
又有得坦build 渣II, 又有VD虎飛翔斬, 又有三眼仔玩捉伊因

抽STEP中飛虎

又想借機傳教人地玩豆豆呀?

兩部都唔易玩
我插哂Boost都好快無氣

豆槍先係皇道
依家係 Beam > 豆 > 筒

完全唔識玩，點解人地用就咁煩
自己用就成日比人擊落

原地變光

豆槍好屈

我玩百式beam 用唔慣

我成日用豆都做到 傷害Top3 + 綜合1st
適合戰局概念高嘅人玩

耐格0
佢個格鬥動作好搞笑

仲有書包

500 以上好快厭

岩岩打自訂一衝出去
對面有4部飛虎飛緊

你今日蠃嘅機會係零呀！

講起豆豆
邊位巴打話高渣豆好用
係打停到人 但同mlrs個隻差好多皮啵

耐格0又如何 學馬沙咁講
只要打不中唔俾人埋身就沒有什麼大不了

500以上來來去去果幾部機

不了 不了

3個任三分鐘都過唔到

卒機先好用，仇恨值低d

寒吉真心正

高渣 同 MLRS本身都差幾皮喎

好廢既機

高達原型機 你值得擁有

4筒我累積左百幾二百場，信不信由你

但佢枝豆豆咁樣都好難係宜家400場出黎行

你有無用坦Build?
高渣特性係格beam實彈耐性都高
用豆槍唔好諗住一下半下大殺傷
而係keep住輸出

當你有機動性又夠硬淨厚血，個DPS就會上升

差唔多300-350都用4筒
會用上癮

for新手, 四筒=高機動型渣古
佢可以拎住四連裝火箭炮 有幾勁可以直接去片

有啦 高渣淨係可以玩坦build姐嘛
主要係近排嬌生慣養玩慣力奇
嫌高渣射擊手段太單一同埋豆豆低攻
但拎佢黎玩筒格又不如用番GM Custom

我搵唔到佢呢樣武器既 得斧頭 彈槍 火箭炮

好勁？ 新手簡介抽到

DP有得買

加埋lv2,3換彈=瘋狂輸出

要去商店用DP買
放心 唔貴 好快買到而且好襟用

350好勁，你部400都好好用。不過係格鬥為主的突擊機，唔易用

我慢慢打下 比人屠殺下先 慢慢升級

你無抽到72小時個step up咩？
無理由無以下呢四部其中一部

佢岩岩dl應該未夠幣
同埋會出原高lv2應該係免費抽黎

完成訓練有12coin + 日任3 coin
第一日都可以抽到Step 1

係啵
咁講宜家仲有重高佢地個三個副本加埋9 coins

快d升官仲可以玩油顏色，歡樂好多

同埋新手記得一定一定要玩訓練
學識操作之餘仲可以拎埋Lv3 訓練吉 (200cost)
去商店買埋支 [超絕火箭炮] 夠你地面rank打上B

副本就難搞啲
第二、三個副本都要本身有啲機體有啲parts先夠快

努力緊

搵人carry

真心唔會老點你
玩哂訓練熟左操作同屬性相剋先

我之前都開左個小號(今年2月)做測試
睇下當時新手會唔會好難玩 (嗰陣係MK2最屈嘅時期)
但每日三鋪troll troll下，今日個小號又上左去A

我過埋4月都要搵人carry我兩個acc打副本
一人solo好攰下

沙漠玩鞭鞭嘅後果 30%佯攻

有課金就追到有啦

Me too.我單拖試好多次都唔得

Btw
新手玩副本都有一樣野好
就係拎唔到三coin都有幾件高級parts
射補Lv3, 格補Lv3, 新骨架Lv1, 普通骨架Lv4, boost Lv2, 高達Lv3(呢個最無用)
呢幾件parts基乎係最高性價比嘅部件

想屠你

勇武龜霸

冇得look 地
但
得斬腳一流
記得唔推左 Left analog stick 出嘅係n 格
出手快 小硬值

慘呀慘

方便大家開細ac 抽zeta

點先可以連劈？ 下下劈一劈就停

要睇有咩技能
格鬥連擊控制lv1 起可以斬兩下
有高性能平衡器就可以boost cancel 硬值

有啲機無連擊
你入機體介紹check清楚先

爽

連劈係技能黎
部機有 [格鬥連擊] 呢個技能就可以連劈, Lv1兩刀, Lv2三刀
出格分三種 N格前格, 左右格, 下格(後格)
頭兩種都可以再駁招，但下格就強制硬直
如果部機有 [高性能平衡器] 就可以靠boost cancel 硬直

cls...20000

去左爆艦?
一抽中借啲意曬新機

GP02都好好斬

邊有借d意曬新機，對你地黎講係舊機，我唔中Z Gundam...

我無super

我見到斧E巴仲要同隊

一陣內戰有無人？
不過我要解任一

我可能要11點左右先得

呢個就係訓練？

Sor斧伊（夜伊）巴
打唔落隻飛虎

唔係。營地導覽所果個女仔

你任一邀我

營地中間棵樹附近，就咁一個女仔企係度

解任既人入左game未?

爭一個，等一陣就照開

我又打

id呢？

Gundam_EVA

成日覺得大家要整返個list show曬自己個機庫，睇下係咪真係咁歐/非

解完，有無人內戰？
無就散

我由18年出嗰陣玩到而家，一蚊都未比過

我係直播show了啦

入左去打rank

01真係咁好用咩

或者可能我唔識用，但係550c地面戰得佢，又廢事出500c機

0課
呢隻game 抽機機率唔算低
bandai良心game

我覺得01好用過03
仲要改勁左

點升級好快

我陸地無550機用
用力奇用得多都悶

技術唔好玩低cost更難玩

就係技術唔好先要玩低cost
高cost啲神機無技術都係垃圾

你走先，我幫你頂住

一早block咗某幾件串過馬撚嘅歐洲人

唸起都嬲！ btw 03 下格好用d

坦Build?
係用乜PARTS?

你唔係咩

低rank 低cost 都勉強有啲真新手同你練習下
低rank 高cost 就鬥手風好抽屈機機體

03係無腦下格
01要行埋啲先得
Btw01 02都落回收，03應該都差唔多

我有代價

咁。。 我換唔切。。

有腦架 入場時機好先唔會俾人反到 控boost 都好重要

應該 筒 下格 boost 光槍 下格 咁樣？
不過冇機講乜都冇用

浮腳唔識用

我都係上太空先可能用力奇

無課 多機
你問我答
力奇 mk2 zeta終於齊 1週年到依一口氣射曬啲coin先中z

呢到咁多歐洲人

blocked thanks

其實唔差喇 唔追新機或者唔執著要特定一部機的話，總有cost係dp買到勁機

一週年到依家都幾百coin近100抽先中，差唔多啦

咁我都儲番幾百粒換沙扎比

我要nu算

一家要蠃番nu 不過nu 一定係汎 , sazabi 係突

追住隻02黎打

起碼仲有zz
2週年應該zz 650cost
79 400
80 450
83 550
87 600(now)
88 600/650(2週年)
93 650
96 700(2年半
gbo3

偷人地部妖刀用 佢竟然冇改shortcut

RG部NU高MK2大半個身，隻game 會唔會跟返scale 😂

佢老味250廢墟次9次比人屈一個據點,又或者散左陣,逐隻比人殺,連輸7,8場

廢墟就打遊擊咪打陣地戰啦

加血加防囉

儲夠錢 但唔夠軍階買
要點升軍階

打ranking 最快

好多次比人屈一個據點

一路打加exp
佢有四個item加
軍階 輸贏 Rival 同 當月機體

軍階俾固定exp你，隨着軍階提升增加
輸贏比較簡單贏就多過輸
Rival 係睇每一場同你配對嘅對手，總分高過佢就有得贏
當月機體就歐洲人專利，你當冇就算

唔明點樣屈一個據點法

應該係講緊長期係一個據點到打掛
廢墟場好多時都係屈係一個據點打
但係一地一早有哂包圍網你又迫住係個到番生

差極都仲有基地
何況基地不知幾好守

Sorry 琴日等到9點幾唔小心恰著左

唔係冇內戰到咩

冇解到任

做埋啲日任抽左15coin個個
出左ez8 bd3同上次更新出個隻四聖獸
邊部好用

鞭霸無敵，係真無腦
基本上新手可以打細場必出，淨出格都冇問題

係300都好好玩 但係好憎寒吉

同日本仔打機好似輸在起跑線
射中佢兩秒先顯示扣血
下格打唔跌
點玩

垃圾ser 我好唔慣玩格機就係因為咁
下格中咗一秒後比人反

明白哂

而家順到偷笑啦
以前GBO1會斬低完人 行開成三四個身位 突然就飛返對手手上俾人反格壓落地

依家先5個幣，點先可以係兩日內變15個抽step 1

DIU

入軍團

以前剩係玩炮機

同埋做下啲教學任務
每個兩coins

入軍團又係咩黎？

不斷打ranked match係最快. Quick match都得但升得慢。

#1 填表 唔知仲收唔收人
軍團升級就會有1 Coin+10000dp
睇下個clan啲成員活躍程度 通常兩三日升到一級
仲有啲軍團任

訓練都好難下 我係咪應該死左去算第一關都過唔到

殺完一部會翻生 屌

初初係難，慢慢打知道點打就易。

training你一打二，是旦一部機爆佢幾次就過關。佢地兩部同你果部係三種唔同屬性，你要根據突食援，援食泛，泛又食番突的規則，決定應該打邊部避開邊部。

Hea 團公告

自星期四本團已滿。多謝各位新舊團員支持。

近月有一两位團員甚少登入。以下團員請在三日內恢復每日登入及打團分，或提供請假理由，否則會以退團處理，以便融入新會員。

PSN：roycxxxxxx

以上方案如現有團員有意見請盡快提出。

已填表嘅會員請耐心等候。

過左了要劈隻死人遠攻

第日同人打都係一樣，要睇屬性決定打定避開或者搵隊友救命。冇記錯格食格果個攻/防bonus係20%，好明顯的。努力加油

不推文回覆啦好嗎？

hea團團長有交帶

地上過哂，宇宙想死

true 俾佢割脈咁射出血

多謝提醒

啱啱場rating隊友隻鞭霸就係乜都唔做衝埋去開格，俾隻沙吉同重渣撚狗咁撚

用落覺得g3好似好過bd3

一部突擊一部泛用
完全唔同既兩種機嚟架喎

新手冇咩機玩
用落g3順手啲

G3係標準汎機玩法嘅突嚟

BD3 冇力水 氣又短 只係比其他泛硬少少咁解

繼續用返豬三算了
抽完新機係死

所以我最鐘意用射擊機豆死班友

做哂訓練任有12個幣

做乜鳩今日咁多人玩野
陸戰FA一入場就企喺屋企唔郁
另一個就全場做人仔周圍飛

改咗有急回先好用返
之前得戰術裝甲好多人唔識用

星期日係咁，睇開啲

部機根本無好用過

咩啊，最初出嗰陣好多人狗衝去抽㗎

然後比782同先勇sm

因為gbo1 果時勁？

嗰陣新手
自從用完佢畀782撚狗咁撚之後就無再用過
之後出埋781 ，佢可以永久入雪櫃

想換部茲達返黎玩,會唔會好嘥啲卷

會

多謝。

Hea團屬於大家，各位有意見請積極提出。

另外，以下團員亦請盡快回歸，或提出請假理由：

PSN：kllaxxxxx

團長做得好
抵讚

最緊要自己like. 始終有炮有槍，射擊都可keep住輸出，有得碌都易用左。

why not gp02 /01

唔夠軍階換

我細ac 都唔夠

DP買到一律用DP買

有排升

不了 hea 玩

我抽到後一睇佢兩枝主武...... File closed.

水槍同劍都係最下位野

開完exam都係打唔痛

bd2把劍都叫話特規野 斬落去會痛

BD3真係要執執佢...
個火力低得好過份，講緊開完exam好似仲係gm custom高啲

未nerf前都算幾勁
改弱bd2 搞到佢變埋陪葬品 好戇九

裝c4好好玩

明明nerf BD2個exam就得
係要搞埋BD3

Bd兄弟齊上齊落

裝完可以匿埋在基地內，等對家有人來拆彈就送佢上天

依家打到D+場場都放到炸彈

部ez8得3件裝見到都唔係幾想用

其實唔差 下格好大力架

我覺得好用在夠硬
死少啲，識得幾時要走人，對之後好大幫助
不過ez8就唔好成日下格

依家無限制 600場 真係群魔亂舞
個個件住矛係到九斬

盾撞唔知飛左去邊

一係隊友好撚勁一係好撚廢
睇頭一波定勝負

應該有好多人抽中試緊機
真係唔好玩命打rating

佢就好似以前gp01 gp03出果陣
殺敵同時殺埋自己人
一隊真係唔可以多過兩部 場面根本失控
MK2 咁穩陣都係因為一招聯邦斬走天涯 容易控制

唔明比兩支細豆比佢做乜
根本無用

未過3關嘅 有solo示範

FAIL , 我仲未成功

抽完step 1
算唔算ok?

啲豆用嚟打停

用鞭嗰隻：而家喺250天下無敵
強人：難用、但全驚最高嘅格鬥火力，熟用先好抬出街
假吉姆：用對艦炮喺200場幾勁
BD3：nerf後火力唔夠用，但生存同機動仍然係同價頂級

我用鞭果隻 出去比人sm

呢隻game 玩劍
硬直大到飛起

其實太空坦克 2有講刑咁勁咩?
無左散彈

唔好當自己係剎那或者基神is ok
佢地出劍係default冇硬直，我地有

佢有支射兩下就打停嘅飛彈
射速慢同埋唔係成日中哂兩飛
寧願佢俾返散彈我

佢招鞭判定範圍大，仲可以一下打幾部
而且機體自帶隱型又夠硬
低cost場要用兩隻汎用夾佢一隻先搞得掂

建議活用下隱身，因為敵人雷達睇唔到你，你兜後再打都得
同埋條鞭係好長，離遠都打得中，落訓練場感受下大概打到幾遠先
我就抽唔到嘅

求教學
點樣可以三分鐘內打贏三隻 mk2
我已經打咗成起碼百幾次都打唔到
最近嗰次係三分鐘零一秒

終於打夠50場

有時群體戰 都唔知用唔用近攻
用近攻 中唔中敵機都好，跟住比其他人打返轉頭

隱身點出架？

本身機體技能自帶隱匿

好似打唔係好停

心口豆得停

心口豆停值火力都屌打頭炮
我用BD3會off頭炮

#545
人哋兩分鐘都唔駛

我4分鐘都未得

一槍加胸口炮

終於上到二等兵十級

人哋隻力奇戴亞斯係改滿咗㗎喎
就算唔係改滿咗都裝曬零件
我嗰隻係裸機， 點比呀

咁你咪揾人幫囉，反正明知自己單機又無咩parts

打升官任務未？
加油

冇嘢了，我7咗， 佢都係用裸機zeta

multi 啲 AI會厚血左好多

好正, 佢招下格 仲識360

你打左咁多鋪都知AI有幾廢呱
厚血又唔會幫你打得快啲
你真係打成百鋪都過唔到
人地比方法你，你都唔想試既
咁你再打多百既鋪啦

呢隻game都無得心急
享受下俾人雷嘅感覺啦

其實我情願自己打得好，上哂榜首俾人雷而輸，好過打到pat屎咁但俾人carry而贏

到你場場俾人雷就唔係咁講架啦

場場祈禱雷友喺對面隊
願望成真了，對面光槍spII

點會冇，早兩星期先至由差一場上A輸到連B+都保唔住，中間好多場top分top傷.......成個星期先上返A-

你入世未深
點揀都一定係揀後者

嗯 你打耐啲就唔會咁諗

師兄，我唔係咁嘅意思
而係一開波嘅時候我係同朋友打， 然後 最快都係壓到喺四分鐘內， 所以我先會去試單人。 然後我發現multi嘅敵方ai條血係厚兩至三倍， 所以我先盡量想單人過， 因為單人嘅ai條血係已經比較薄。
所以我先覺得如果冇三個人真係唔好打multi， 因為會比較蝕底。
但係如果師兄推介呢個方法，咁我一陣間再試多次啦， 反正我朋友都過咗

不如咁 我晏啲幫你手打 8點半得唔得？

我自己就單人過唔到
上黎搵人就1鋪過左
有需要上黎搵人幫

不過我真係無留意單人定多人血量會唔同

星期三遇到咁樣就唔係咁諗

其實有㗎， 因為三個任務都打過好多次，所以就比較了解， 甚至重高達嗰一關如果用機槍嘅話係可以射停佢添， 而且重高痛到仆街， 用機槍嗰個可以卡喺兩邊spwan上面嗰兩個油桶嗰度

多謝師兄幫手
可惜我八點半唔得閒， 或者介唔介意留低psn？
同埋我啱啱睇完教學應該get到點打，所以想試下先

其實應該係低rank嘅加分無咁緊

咁你玩得又過唔到先係LIHKG叫人
多數有巴打得閒都會幫

好呀， 如果陣間我單人都重過唔到我上嚟call救兵先

係，B+上返A-其實好快

同埋重高達個頭係G point， keep住射佢個頭可以射得停， 同埋會特別痛

我用強人拮佢腳都有時出weak point宇，我諗腳都有一部份係弱點？

拮得多weak

可能啲關節位掛， 呢樣我又真係未試過， 多數都係射頭嘅時候出現G
point

光槍sp2係咪仲稀有過光槍781

每次都一開場單挑爆左人地一隻
然後望一望個分其他人死晒負千幾二千分

好過你拉住對家兩三隻，死左之後發現隊友5打3但死得仲快過你

簡直係日常

A+一半跌到A一半

星期日玩家個個唔肯衝鬥射咁鍚身

星期日真係太多低能仔

屌星期日真係會打到躁

妖精你唔行去殺雙面蟹，走去幫人頂線把撚咩,痴鳩線

咪一鳩樣.jpg

打到上A+就收手唔再掂rating
打quick又有rival又輕鬆 唔洗驚爆血管

我諗住troll到宇宙落返D-
等禮拜三輕鬆啲

我今日玩400 好正wor 強人強無敵
蠃足7~8 場

space 有時真係狗也不屌

妖精頂線

渣II 豆豆派又贏

我以為得我一個人打呢隻game嗰陣咁燥好唔正常， 原來個個師兄都會燥

比啲癲佬搞到贏變輸係好灰
有時真係輸到轉驚算

我多數係畀啲隊友搞到我好嬲， 玩其他game都唔會咁忟， 係玩呢隻game先會咁撚嬲， 但係嬲完都係繼續玩

係咪打完就上一等兵？
今日打到夠分 然後上左一等兵

求搵機會錄低，想見識

我本身燥底但玩game 玩到咁癲咁嬲 gbo 認第一冇game 認第二

exact7ly

頭先有場拎火箭炮殺幾隻駕駛員反勝

硬係覺得呢隻game有d人嘅判斷力真係特別差

玩EXVS有助判斷力

1v1 下格完人 見雷達隊友交戰

dash完會順手轉角度望下洗唔洗救機

+1

琴日臨off前一場500港灣基礎戰 得番兩分鐘已經 俾人炒成萬分 打條毛

係現實大聲爆粗然後人仔掛基地算

隊友仲要埋黎斬到我走場

好懷念GVG時代一個大車埋去救場

琴晚遇到好多垃圾
500港灣妖精頂線係一單
早少少有一場450廢墟出400 gunner已經覺得古古怪怪
結果真係除咗去放炸彈之外人仔龜到完場,輸千幾分

唔睇MAP咁出機真係好令人費解

可能Z真係吸到好多新人同耐冇玩的舊人, 唔記得點玩或者啱啱抽到唔知部機咩性能

所以越黎越理解點解有人會想troll game
見到啲人打得垃圾一定拉埋佢跌rank

可唔可以唔好拉埋我

打quick match囉

全部人一齊喺地獄起舞吧！

唔打rank不如唔好打

成日都第一波輸，之後贏返

但其實我唔想打逆景波囉

開個小號去低rank開無雙打1 vs 11 囉

咁極端嘅你正正常常打唔得嘅？
咁得閒開小號玩我都係轉game算

講下啫，小號我都冇，有時打完日任就算。其實我都仲有汪達同bio shock玩緊，下星期又有uncharted 4

不過quick match我都有打，睇下邊種match有啱cost想玩就打。

打積分支援用雙頭龍係咩心態

乜嘢係雙頭龍？

兩管水槍
威力係高但係打唔停

可能見你地配置即停武多

信賴你地掛

坐坦克
尋日連輸10場跌返落去A-
今日升返上去又跌

如果佢係想做任務
咁佢好成功

呢類抽水型嘅支機無打停係輸贏靠隊友
我俾人打低你喺隔離蕉蕉蕉會睇到好火滾
真可靠！真可靠！

最後40秒嗰陣死剩我一個輸緊2000分
數下手指沖左去斬返兩件應該贏到
結果贏20分
想講呢排更新完真係多咗好多奇人
啱啱玩完一場WD狙唔識用停射 一係打空氣一係打隊友

呢Ｄ有可能因為lag線.

我有時無聊都會拎黎troll驚
射斷腳就走，爆腳放置流

援機都唔係老馮幫手打停嘅
換轉汎打停俾援輸出一樣有得贏
最緊要有無輸出先

睇返上面啲汎
兩隻光魔，一隻蒼白，一隻素伊 都夠哂人打停啦
佢跟住其中一隻汎行，汎打到對方倒地佢補幾槍已經斷到腳

前提隊友要打得中

400c見到兩條友用素體300c嘅機好走啦

限定任務50非洲卷要贏20場，諗住4月1號先做完個任，點知今日d對手廢到

呢家19/20，聽日日任仲要贏對手一次

究竟點樣贏對手但輸左果場

咁啲汎自己都打唔中無得怪人㗎喎
同埋出擊前睇到編成都應該會預咗呢個情況

有時有打停都唔一定係好事
有次隻WR殘血俾對面突機追
我埋去打停下格完部突機得返一滴仔血
想補刀時俾部WR一嘢轟埋黎

結果部機白血起身收咗WR頭

執雞，再送頭/見死不救

呢句好真 唔好計咁多 有位就上 有機就射 落單就圍

前提係隊友都要識咁做

仲要打ace 咁應該可以穩陣輸贏競爭

平時用援多，一轉用汎就覺得好無力
汎打一套輸出先扣1/4最多1/3血
援企後汎少少派一pack豆就消一半血

基本上炮台式援幫手打停係早期筒格為主嘅救援手段
依家多咗咁多即停光槍機停
遠距離救機都唔一定係援固定責任

加上成日幫人停哂佢地都唔識食

講起呢個就火 有次同隻FA汎夾隻黑警
我打人打停左佢仲用火箭炮抽水
屌出聲

臨off 去番b+

好多人唔知係閹左頭炮功能定根本唔記得用
有時敵機倒地有隊友打緊埋唔到去都唔識轉頭炮抽水
見過唔止一次敵人倒地
隊友寧願喺隔離跳舞等火筒CD都唔用頭炮尾刀/出格

真心啲人玩筒格玩到入左魔
一定要筒 > N下 > N下

其實係用慣快捷鍵嘅話就用專用個4款
唔會記得有其他武

Good
聽日去自訂troll game希望快速有ace

吉指得 主武、刀、頭炮 三招
就算點用慣快捷鍵都無理由跳舞等火筒CD掛？

lv3~4 BD2重上最強寶座?

原來冇力沙支長槍係貫通
仲要有多支矛用
好型

唔好玩啦，妖刀冇550喳，仲有你睇下打z個傷害 n下4000有冇

終於有部可以完美取代到Gunner仲唔會咁易俾人集火嘅機

有

有lv3

如果笨大出LV3

佢無咩缺點
除咗打人唔痛

但望見呢隻野我都唔會太特別理
射唔停人又格唔痛人

盡哂力

係香港做人真係好辛苦
真係好唔開心
由以為盡力而為到有心冇力

用大家玩嘅gbo做比喻
行得前嘅人後面support 唔夠
隊友補唔切位
就會得番自己俾港共打手圍到死

但現實冇得復活
所以我係game 到d 人請求支援都會飛去救佢
點知有時佢會掉番低得轉頭

放一下負
依家好似俾人打到基地啦 (勇武俾人㩒住打
仲有一分鐘多d 飛過去set 炸彈反殺（進攻功能組別
好灰

對家幕後惡勢力爆硬，唔好灰心

我驚自己睇唔到
個人不嬲唔夠tough
變咗好嬲好嬲撚之後
日日睇住對家捉自己人心痛
自己又顧唔掂

明明支那成隻小學雞咁煩過soviet union
點解會俾佢生存到依家
好啦 放夠負啦爭扎！

痴線好勁

美國支持下，小學雞上幾任積落底子厚。不過都就快俾佢敗哂了

佢敗到咁甘 d 歐洲國仲奶

有幾痴線
打3隻雜魚都17秒

以前好多國家好多野的生氣產線在中國，但依家武漢肺炎好多問題浮哂面，肯定疫情過後會大量搬走，一來戰略物資唔可以集中哂係一個唔可靠而且高風險的國家，二來全球個個國家經濟差，都要搬返d生產去本土來保就業率。但呢d唔係話搬即搬，你放長雙眼睇喇。

咁3隻雜魚之後呢?

不過我死都要番嚟咬住支共港共

後面你用隻500強人/500伊改都差唔多
利申:solo350機2分30秒內

你唔好理其他機啦
佢依條片依部機依個時間勁唔勁先
實有其他機勁過佢依部架

不過如果你話佢冇死過又真係唔錯，睇timing都幾準下

我相信佢應該拍咗好耐好多次，因為我用格機打啲垃圾ai隊友唔係射我就格我

自訂房嘅倉庫番部屋係咩規矩?

AI隊友先係最大阻撓

不能認同更多

手足保重呀

岩呀，行行企企都算
比佢打停先射打

滿心歡喜終於出pve mode打下ma
出到成pat屎咁

睇翻上面條片同個人經驗，啲ai唔係急迴就撞，肯定冇20次都遇唔到配合格機嘅ai

應該係講緊倉底貨
用非主流嗰啲機

例如有最新倉底貨ez8wr同gline full armor

差啲唔記得仲有死黑警
廢撚到

企埋一二邊射就夠
佢支長槍同gunner一樣係快叉加貫通
叉滿就射得停

當然，前題係要抽到

小倉表示連射就得了

死黑警手感幾好
但火力就好似錯屬性咁撚低 斬汎第三下就快得返3位數

還好
40%佯攻

細ac 終於中咗！可能個天都知我最近好唔開心 俾dd 安慰我啦
搞笑我大ac 跌到B+ 但細ac 又gp03 又zeta 又A-

Gline full armor即係450嗰隻偽M9?

唔係太差喎其實

而家好似打緊ace match咁
d隊友爆左兩部
咪一時後退，固守
等一等風向囉，去比人煮餃子咪仲衰

你有見過有人用咩
踩正450 500 妖刀，被吃的份

我都明 都唔想見到手足俾人咬

依家space
4 盾勁咗咁多

比人剋type屈住打
其實兩部tb我都覺得麻麻地

卡苗
況且你話用妖刀就食硬呢句說話太Obvious啦
同以前BD2一樣,一隻仇恨值太高嘅機唔使睇屬性你都會集中處理左佢
1 on 1 支援對住架正常嘅781都係會俾人兩刀食咗架啦,關咩妖刀事

出咗妖刀我450-500咪又係照出gunner高渣改狙吉2,
但不見得俾妖刀食得好應,飛虎先係最麻煩
汎機冇人拎散彈的話飛虎就真係無人之境

其實呢部野缺點好明顯
輸出手段單調
一係近戰一係肩炮射，主武帶光槍無能帶散彈太近距離，格鬥又要弱判，睇翻同cost450
點解我唔用泥岩(汎用性高)雙面蟹(強勁火力/自保)高渣狙/槍手(遠距離單發輸出斷腳)又或者Fa固定炮台 勇j前線9射
同埋450個cost要玩前線支援以佢嘅機動力同自保真係冇得再弱

你嘅意思只係有更好選擇而唔係部機嘅設計差
其實你話單調,點都唔夠Gunner同高渣改比,當然400-500我本身就最鍾意用呢兩部啦,所以我好清楚呢兩部有咩優缺點
其實佢支肩炮都相當夠做,射程足,間隔短,判定大,射停,唔使儲
定位就係介乎泥岩同高渣改之間,即係中距離支援,相對良好(少少)嘅機動力同厚血
打都市同沙漠呢d開放式嘅場就睇到射程上優勢

認同最衰就係只可以拎支光槍,同肩炮比真係完全唔使拎出來
拎到散彈佢都有力做到自己搵食,真係好可惜

肩炮係勁，但係其他武器真係完全食屎
先唔講主武，淨係個下格抬手 同埋個 連擊 衰減 就夠理由倉庫部野，最簡單炮接下都做唔到 要個連擊同平衡器做乜 而且本身部機宇宙用係賣點 結果上到宇宙根本冇可能用到 上前一失手就玩完 抽水又唔夠遠痛

你真係未見過4盾全盛
剋屬？wfc

但係我近戰咁屎都駁到喎
會唔會係判定問題

下格起手特慢
n下衰減太高
認真我都係雪機

因為ZETA, 我今次真係要練HOTKEY
ZETA有無用HOTKEY根本係兩個次元
上下限有無咁大呀
其他機唔用HOTKEY
靠手速都可以用
ZETA唔用HOTKEY接格根本無輸出

部機一定要用支矛先高輸出，可惜天生有中判殘缺，無得救
我見有人講得幾好，如果呢部都用得勁，用MK2會仲勁

昨天打街場我個隊友超型
對下隻ZETA殘血想變飛機走
我個隊友一見佢抽頭升空
立即BOOST去佢前面一下下格拍蒼蠅咁一野拍佢落返地
之後大家一齊開槍蒸發咗部ZETA

做RUNNER就勁囉
打廢都一開波飛去對家唔比對家攞點
對家攞點慢點就會比人搞
格機去攞點的話就食埋人地隻格再搶點

部機高手向 成班傻仔mk2都玩唔掂實死啦
官方明顯係無用腦做平衡
Zeta變咗玩識飛嘅肉盾厚血高防輸出唔錯
對比mk2嘅簡單霸道真係差幾皮

昨天晚上
老婆: 隻動物之森好多人玩, YOUTUBE好多片
我: 唉.......你係咪想玩?
老婆: 我怕唔識玩, 我想睇你玩呀
我: 唉.......好啦, 反正我都未用果兩張優惠卷, 順手預購XENOBLADE重製版(心中OS: 男人老狗玩乜鬼動森)
DOWNLOAD完開GAME
老婆: 哈哈哈.....好得意
我: 真香
各位, 我墮落了

唉, 隻GAME由抽蛋開始
就注定機體平衡落撚咗垃圾桶架啦

始終官方嘅方針係改勁唔係改廢
有好多無課嘅機都改返做好玩 強人 G3

同你差唔多

前前天晚上
我: 隻動物之森好多人玩, YOUTUBE好多片
老婆: 唔知玩乜，好浪費時間
前天
睇睇下YouTube, 見到大J直播
老婆：好似幾好玩咁
我：唉.......你係咪想玩?
老婆: 我怕唔識玩, 我想陪我玩呀
我: 唉.......好啦 （起碼我打GBO 唔會煩住我）, 即去澳洲Join NSO 同買卷
DOWNLOAD完開GAME
老婆: 哈哈哈.....好得意，我唔識鈎魚
我： （放低PS4手制），睇下點玩～～

各位, 我墮落了

一玩就幾粒鐘，今日佢要番office 都自動袋埋部Switch走！

想請問下1日係咪最多得2個貨櫃

係， 不過當你攞到每月戰功銅章就會變最多三個貨櫃
銀章四個
金章五個

無人想知你地同老婆嘅對話
過返去動物之森post啦

咁打多啲真係為升lv

打多d都可以解月任，有助快d拿高級章

不過月尾就算喇，下月1號會reset

剛剛升左銅章了

我用ez8係咁下格撞跌隊友

好在我同條女冷戰緊
可以專心玩Gundam

小心俾系統踢你出房

入到軍團未？

是旦入左個

咁玩過第二部算

唔怕啦 當練下手
越貴越多大判定嘅格鬥 格人點樣唔tk都係遲早要練
或者淨係練成快速say sorry

am i joke to you?

機會來了

比部無力沙一套駁死左，部野原來有矛咁大力

Sml咁惡架

冇sml都得架，2分半有幾部350機都做到，應該dp機都做到

有部dp機都做到

聽日都4月1啦
之前留咗免費十抽就係為咗聽日抽Zeta

今日最緊要嘅就係改多次機

Hanger 已入

琴晚忍唔住手
叫女女幫手一抽
所以話抽蛋真係要搵女女抽

巴打我明呀之後遇到垃圾隊友

加一

zeta 幾好玩 多武裝走佬快追擊勁 中判還好啦 夠靈治取勝

型到 是新人類嗎！？

今晚可能又有好多手足出事

月月如是，唉，轉下日子地點唔得？

Po果個人咪就係成日整GBO2 memes果個人
我偶像嚟，點解佢D GBO片可以咁搞笑

由得班狗淋雨淋到肺炎唔得嘅
形式嘅嘢做下樣咪算

總有班好想做野嘅人
just like 你輸到就爆基地你都想打埋落去 未到最後一刻

重點係啲狗六點鐘佈好哂陣等你去踩

其實原本可以搞下各區放映分下人流 721都有啲放映
但而家聚集都唔撚俾了
真係借防疫瘋狂打壓

其實你睇佢啲新政策就知道借防疫過橋增大狗力打壓， 跟住又引起啲人互相舉報， 某程度嚟講衰過未抗爭嗰陣， 監控力度大咗好撚多

啱啱10抽又係咩都冇

做咩唔聽日先抽咁睇唔開

忍唔到手

真係好希望手足可以be water

疫情一直係極權好朋友

等緊佢新片

性本善巴

太易玩對面隻夜鹿係咁送分

我好難玩，大家都唔上我打唔到
雖然最後拎第一同加左15分

G Line FC幾型棍，一開始用覺得佢好廢，定位打中前線但冇咩自保能力

之後苦練後，用熟其實都唔算太差，基本玩法係同泛機一齊行動，用combo:肩炮打停補1~2 hit 光槍，每套有6~7K輸出，完場打到10~12萬傷以上(A~ A+場)

但出咗妖刀後就玩唔到了，隻野連泛機都擋唔住
試過比妖刀追打，試過一條命連續count佢3次格最後都比佢收我皮
一拳打落黎扣我半條血，補多兩刀就gg

所以我而家玩450場都用飛虎/nt1，追撚住d 妖刀黎sm

當你玩幾場熟泥岩射得準遠距離打人一套都係5000，就會發現點解會有呢部野存在
手又短 又唔夠快 總之各樣野嘅缺點在一身嘅3星機
睇翻成個gline系列，就係呢部野最雞肋，優點唔多但係缺點就大把

又死ser？
我仲未做日任啊

唉睇到精神好差

即係打重高嗰關嘛？

一更新即刻21下單抽
無Zeta

冇zeta

轉埋去小號All in都無Zeta

但突然靈感到想搏多下正身

切

super gundam 都唔錯

你就好 我小號中， 搞到大ac 01,百式，嚟緊換02
細ac 03 同zeta
好想將兩個ac 合體

尋晚兩個俾人捉斷正放火魔....唉 連登仔仲笑人個火細

今年係唔係冇人有心機玩April fool

好多連登account根本/已經唔係連登仔. 唔好理五毛post喇

我專玩450c 或以下 有01/02/zeta 都冇乜攞過出嚟用

會點？troll game?

支共攻勢真係好仆街

特別600 場玩一兩次都冇癮

450c 以上的生態我適應唔到
個人反應唔夠快

唔係
類似官方宣佈人人in game送一部unicorn之類

in game 送zeta

玩多d 京寶梵

冇部機
之前儲落啲錢去咗買170cm

如果俾我揀我想用01換部lv3京寶梵

01+02 換mk2 thanks

明明都有AMBAC 點解京寶梵上到space d 動作奇奇怪怪咁

600場根本ON9
唔係Zeta太勁,而係Zeta太唔可靠

京仔宇宙難用到仆街

本身已經夠脆 上宇宙仲要顧住全方位而黎既攻擊

俾勇J 睇中就玩撚完

唔係zeta唔可靠 係太多zeta

要塞用京寳梵其實都ok
但係喺其他場冇光槍就唔係太掂

瘋狂配對失敗咩事

係咪電光一閃? 確認new type無誤

屌閪,打緊場贏緊,竟然房間已消失

我們非洲人中出了一個叛徒

房主抆線就會成間房攬炒

非洲人表示無z
差唔多全武器

ez8把副雷射槍打泛扣400

射完可以快切主武

不過佢又on99行到成隻龜咁

跟唔到隊友企中線抽水

只有落單被sm一途

產廢嚟
光槍低攻又儲得慢
支豆射唔停人
個boost慢到仆街 行都快過佢

然後做炮台又唔夠舊書包大力

見到對面用呢部機嘅時候
突機：

唔明點解呢部咁嘅垃圾宜家先出

500攻光槍
慘撚過噴槍

其實佢跟返陸高支槍1200傷咪好囉
冇嘢搵嘢嚟搞

其實我唔明整到佢咁撚慢做咩
睇落就係想玩炮格型 但係慢撚過龜

真
一係高火低速 一係高速低火 都叫可以一戰
而家低速低火玩條撚

屌你老母...

佢火力細到汎用都輕鬆搞掂佢
諗唔到邊部援廢過佢

近兩個星期自feel到陸戰有幾勁
閃光彈真係mvp黎

佢跟返陸高105速同buff返支光槍已經好好多

淨係有閃光彈已經好好
可以自保，有時仲可以格返啲突機轉頭然後走佬
Ez8 WR對住突機射中都還好，射唔中就等變光啦

有次助攻用埋啦閃光彈
突機黎打中一炮之後我變光

第一次十抽唔記得cap圖
計埋上星期四 四十抽 要成六十抽先中到

中咗就係歐洲人

有妖刀喎

又mk仔又zeta

重點係佢十抽中咗兩次zeta

黑警吉

你都有中zeta

我今晚十抽下先

而你不是非洲人

儲咗一年九個月運氣先中一次

一次就足以移民歐洲

我無中Zeta，所以我係非洲人

用左60 coin抽唔到, 然後貨櫃出左, 等我仲開心左一輪, day 1貨箱出新機喎, 點知係廢產.

架飛機上空飛過咋，連旅行都談不上

依家先留意到，60抽完都六百幾coin

你跳傘落 空降歐洲

睇完小春子個po先去抽

平時strong hold得多

嗰次半價唔中就算了
本身想抽多幾次但係原來係產廢即刻唔抽

唔係0課掛？

好耐以前半價53蚊30幣個時課過
跟住就無啦

我都課過一次半價咁大把

希望之後做到歐洲人I I

我細ac 中到已經好滿足

前日差1場上到C
連輸到今日落返D-

無所謂啦
其實rank都係好小事

C呢啲幾場嘅事 無所謂啦
我呢排都打到就嚟跌出A+
啲人真係好廢

一場都贏唔到
今朝唯一贏到個場房間消失

以前明明10連會至少中pick up 機
呢排抽左幾次都唔中

回復正常

我呢排發覺想hea打跌rank根本都好難
結果都係算鳩數

打打下又會贏返 抽隊友
所以我都係wfc 打完就算

證明你歐開
而家變返正常

我要求從歐洲人名單上除名
都冇Z嘅
（當食左落肚算）

有兩部鞭鞭同飛虎

７０抽先得呢Ｄ野

拎部zeta換囡囡得唔得

你有無同女神對望
我出到Zeta係囡囡擰過黎望住我五秒嗰下抽

肯比Ｄ心機去flirt應該易過抽GBO嘅機

手持zeta有閪屌

巴哈大法？冇呀
百式ＭＫＩＩ十抽達成果次都冇跟巴哈果招

細個溝女易好多

因為細個啲女唔駛溝？

大家要有共同興趣先叫易少少

利申已準備好毒一世

後生靚仔啲
啲囡囡多數自己埋身

唔好咁多FF 傷身

男人越大越有吸引力，唔好咁快灰心

出賣下個Ex

仲後生
大把機會

哼 嚇我唔到嘅

最重要條J夠勁，滿足到佢一地

埋身戰鬥幾多次？有冇開妖刀

你個Exam有幾耐

Btw, 有少少離題，都係講返GBO算

我可以60 mins

巴打可能要睇下醫生

性能力post

好強既戰鬥力！

想跟春子哥搵食嘅 揮手

Z咩情況下先會用saber?
我用落好似劍switch得仲快d

劍係快0.幾秒
一係劍CD緊 一係劍駁長劍
一係見到兩三個敵人一個下格車埋去

咁如果我入槍中咗，應該switch劍定長劍有效率d？
劍N 下>長劍N下 定掉返轉好d？

岩岩抽中，覺得打宇宙幾屈下

hoball, 同隊京仔ace收完全無收頭
三個殘血擺喺度 佢復活俾人秒撚咗

長槍係咪高攻啲?

岩岩係自由mode test過，攻力一樣

長槍有下格補正
不過要中兩下難到

劍好啲 因為長劍有機會未出到劍
對方就走甩咗

槍 > 劍N下 > 長劍下格

所以唔係幾明佢設計個saber比Z做乜，一係就N都打得down，攻力又一樣，起手又慢d，無乜用既理由

往Ex只能回味

其實可以無限loop
劍N橫>長劍橫N loop

長劍距離遠少少嘅

其實長劍識玩好狗 下格一掃
好彩佢係中判 強判真係個個等瞓地

今朝試玩左一陣，覺得佢個飛行判定好過兩部飛虎

長劍槍身冇判定，姐係支槍太近會打唔中

我覺得好似冇霸體咁既

開金箱中高達原型lv3但我已有lv2

點開金箱法先？
跌箱 = 歐
跌金箱 = 超歐
跌金箱出MS = 痴撚線咁歐

以前有女無錢
而家有錢無女

跌金箱出高達⋯ 但部機我有啦

出三星高達係乜？

俾金幣抽？定打完一場個貨箱？

依家都無錢

都係痴撚線咁歐
真非洲人只會兩日跌一次銅箱1000dp

利申：兩個銀章acc連續四日無跌過半個箱

有無巴打一齊刷下珠?
打一粒鐘

6kA4 3n7C NKEB

回錯post

原型高達lv3
但我有lv2

我覺得出箱同你戰況有關
通常我都係mvp出箱
你同班a+打哽係難出
落黎b rank打箱

可能我新手

仆街曬機又曬女！！！！！

我全部珠都100粒，唔洗刷了

大家估下五號仔會跌到幾錢

已經Hea住玩，點知都三場贏一場
唔Troll game為前題，跌rank原來都唔容易

呢排新手每3場一定出一個箱

唔係喎，活動唔係話每次都100%咩？

大家估下聽日會唔會出the-o / 卡碧妮？
定係出Mega炮百式 當援機？

點解可以3分鐘輸成咁
近排完全抽唔到正常隊友 輸返落A-都得

巴打部mk仔好勁
妖刀就凌辱我部泥岩 你就凌辱返妖刀

係咩？ 用槍劍下格第二嘢高攻好多喎，剩係用普通劍根本唔夠輸出
最穩陣係用普通劍下格完再駁槍劍，但係敵機瞓地後，下格第一嘢好易吉空氣，搞到第二嘢都好低攻
如果起手用槍劍下格，就好易俾人急迴避走
結論我仍然覺得好難用得穩

食屎啦推得咁快原來又係講女

別說了，呢排玩少左，支laser成日唔中，好彩隊友誘敵升滿，我都直接蚊劍算

講完九世

Btw, 有無LHK / 下格團巴打帶我打PVE?

迫害毒撚
btw

個Trial mode好惡意
原來有嗰三部試機其中一部嘅話，就可以用埋嗰部機嘅改件同short cut
本身solo打唔贏(3mins內)
尋日一試就2mins頭打完

用支機可以俾隊友救係好幸福
隻妖刀其實玩得勁，但佢衝親都無隊友backup

起碼改成淨係有得換shortcut先啦...
無得兩把劍互駁好煩

似出海蛇
低階版突z

改一改隨時多2x格補 / 射補
真係差好遠

我想要バーザム

應該出支機打殘z

我下格團都要解呀
三個都未解，今晚ok？

我覺得會似上次一周年出完01,02 再出03咁
喺7月出MBON前瘋狂圈錢

下格我嗰個係小號
無乜勁機

我話聽日出Z渣古

聽日個step up係咪好似01fb個次咁會送機

Z渣古應該係突機

我都係小號未解
不過都有Z 百式應該ok，最緊要齊人

我明呀，細ac由B求其玩都唔覺意上到A-

聽日又有Step up咩？
已經無哂coin玩

有Z 百式咁串
我得Mk2 lv1

仲有位？想john埋

記埋你就岩岩好3個齊人

我應該9點後ok

由始至終都係冇錢冇囡，下世再刷

好似同上年一樣？
btw fbi

下世做女點算

我有力奇，但係佢冇得跟返我有嘅part/ shortcut

做女就八字腳闖天下都得啦，做仔受盡差別對待

曬機就算，曬女真係好大罪喎

有圖=老母得救
原諒了

有圖你就J啦

好囂張！！！

Z三分一血自動發動能力嗰吓係咪有剛體？
下格都唔跌 中過幾次伏

一發動嗰下係

冇我份？可以吃的嗎

其實唔難

我隨時入得架喇
你地ok叫我就得

我都係

無記錯係
上次白色情人節個個都一樣啦

你地玩住先
我要睇下洗唔洗做直播

係時候清算下
究竟係呢條list上面既巴打有幾多個中左zeta

有無巴打一齊打pve？三關都未打

我打，開緊機
獨海迷途係咪都打

請問psn係？

同團,MEG字頭

我id
你地邀我呀

邀咗

唔係lhk
係li喎，我依個係幅號

兩位巴打好勁，謝carry

solo啲AI好撚鐘意下格人
煩到死

搞掂
不過唔知點解個邀請無彈出黎，我要出返去psn果度先見到有人邀

多謝carry

有無人有興趣一齊解日任宇宙？

估唔到全部一take攪掂

打quick ok

果3個TRIAL我今日一條友自己清哂

其實幾易打，用啱機就得

zeta嗰個無機 試咗幾次先得
自護同重高靠鳩格就得

等到4月1先抽
抽左幾次 好彩中到zeta

我用力奇大眼屎過